有無巴打有中港車牌放？

有無巴打有中港車牌放？
想要深圳灣

手續麻唔麻煩？